一點絕呀屌你老母

到底邊度有門市
等緊救命呀

西環 Google la